電腦開唔到機

本身今朝電腦都仲用到 但下就唔知點解就話自動偵測 同不停出現呢個畫面 可以點解決

轉apple

邊有錢轉

買過部新

認真咩 買左半年都冇